媽咪麵入一入黎！！

追左你兩年post 想同你講
財經台一路有你真係好開心
好多謝你陪左一班巴打咁耐
祝你身體健康
by 一位不起眼的巴打

搭單講句 有時返工返到好撚頽 見到你開post然後下面啲仆街即刻留啲面神改圖真係幾好笑架

嗰邊個post一個鐘已經爆咗

麵麵我都要多謝你一路陪住我哋，相信大部分巴打都會記得你。最後嘅日子想你開開心心咁同到你最愛嘅人過，有咩心願都可以得以實現

十卜十卜

面面加油

麵神

麵麵身體健康呀
強烈要求推出媽咪麵emoji

我記得佢有個post話同藍絲食飯反枱真係好撚正

麵麵

真呀

麵麵加油集氣區

me2, 每日當心情惡劣，心灰意冷時，見到麵麵 post 就會好L開心，笑到標眼水，然後恥笑下（其實心裡好enjoy)，跟住就唔記得自己唔開心。不過我無當你燈神買對家，所以無錢贏

麵麵，非常感謝你幫我渡過唔開心嘅日子 ，希望你每一日都活得開心

媽咪哥

之前淨係知你係燈神 但話晒係網上相識都總叫有啲緣份 。

麵神 加油 好好活下去

GFHK SDGM

feel到麵哥真人一定係好幽默嘅靚仔

金融才俊

面面可否不要離開

其實佢邊行

麵麵我去財經台都係因為你

面面加油啊

我都係本身冇買開股票
麵麵你要頂住呀，唔好成日喊

其實只係個小毒毒

祝麵麵早日康復

麵麵 如果咁啱睇到可以望下出面個月亮
好圓好大

我係啱先同你影相條毒撚呀